和你宵賣自家設計既貨 今年真係慘不忍睹

第二次搞年宵
諗住香港人版權意識好左
賣下自家設計實無死啦
幾份雜誌 fb page都揾我地，上鏡算多
真係諗住今次實掂當無死
但係，而家得返3日
老實講千幾件貨 而家先賣得50件都無
可以點

屌你老母個個買Pokemon

香港母雞

大約40個人出錢，都係fd搭fd揾
通常出1000，有個女仔拎左2萬出黎
我有份設計個tote bag，雖然唔係主打貨
而家真係好撚內疚

location?

記得之前有個巴打又係咁講
好多人安慰支持嘅 然後有人叫佢影啲貨出黎睇吓
影完相成個post即時唔同晒

傾人無圖點傾
快d貼成品出黎啦

what are you selling?

睇下製成品

本來個個話幫襯
一出左相就完全相反

影啲貨黎睇下先

老實講pokemon呢啲落貨真係容乜易，有乜付出過
自家設計又要改幾次版，又要較色
屌你老母！
其實我呢啲先係港豬，根本就係小眾
真係學到野

有無fb ig

我地覺得好撚失敗，開始前信錯人話實好好賣，落多左貨
而家真係慘絕人寰

又回帶bin c

你賣咩呢?
不如 post 張圖上來, 俾大家睇下

其實改幾次版成品出到黎真係唔差
但係根本無人會留意 全部都係睇Pokemon
真係好撚失敗

暖手杯

乜自信都無晒啦而家
初頭廠家個邊又講到附近幾檔幾垃圾
聽下聽下成班fd信晒
啲雜誌又話 "好好呀"
今次真係學到野
成班fd無撚晒士氣

得個袋叫做好睇

ching no offense
但係我真係覺得個設計同item麻麻地吸引

舊野有乜用？

其實係話自己豬，信錯啲廠家落多左好多貨
自家設計間間都賣唔出

暖手

唔講了 唔想借連登發達

初頭真係諗住贏到淘寶貨

吥，假膠

唔貼圖了
借連登發達同backup佬有乜分別？

又bin c

唯有睇下有無零售公司收留
而家啲貨仲有好多係迷你倉
每人拎啲返去都要啦

wow... I hope you could make it thru, damn...
def learn form your mistakes cuz you have paid for the lesson. Rmb this too shall pass.

重有9年可以再賣過

而家賣一件貨一蚊都賺唔到
卡比獸一隻賺你200

大雞樂？

香港咁熱唔係笑你

假膠

羽絨都有人買啦

以我所知好幾個插畫家賣自家設計野賣得好好喎

It is a good learning case.

維園賣自家設計既貨 今年真係慘不忍睹

有一間好似同我地同一個廠家，有聽過又係好慘

鞭屍？

賣乜，上網賣唔得架咩
btw見好多自家野賣到老撚咁貴，話就話捐10%，暴利叫人點買

其實無圖真係好難評論喎

巴打第一次設計野？

唔好咁啦，快啲講啦
最好po埋你地啲貨睇下，可能有可改善空間

比廠家昆左 成本好撚高的 依家賣一件蝕一件

借連登發達同backup佬有乜分別？

咪bin la

要坐時光機先買到

唔係 我已經第二次搞年宵了 估唔到今年仆哂街

屌 咁多人唔識大雞樂

賣pokemon zoo keeper最好賣

好多新會然

屌年年都係你

完左都可以上網慢慢賣架姐
係好野實賣得曬，係早同遲既差別姐
每人先夾一千，無人會心痛
衰D講拎得出黎都唔預左會賺硬，賺硬既就唔駛籌旗喇

笑到仆街

年經post

咁宵黎做乜

梳，無追post認真左，以為樓主係某間賣pepe袋既係Fb叫春話仲有好多貨賣唔曬叫人快d去幫手買

網上商店繼續賣

我地啲野 過咗年宵就好難賣得出 已經搵定睇下有冇零售公司會收留
啲貨好多都係迷你倉 存倉好撚貴

今年喺香港仲未著過厚褸
有d朋友出街仲著緊短袖 tee
覺得今年好多 boutique d 褸都應該滯銷

可能真係一堆死貨諗住賣十二年

俾我女友睇左，睇完，冇興趣，唔討女仔鍾意

咁賣唔曬唔上網賣，你仲想點

我地自家設計的

實用性好高的

youtuber？

唉 淨係存倉費都夠破產

ching好勁

連燈小博士

好彩有你廢寢忘餐放棄社交一日廿四小時上連燈

mark住每日邊個出過咩post

如果唔係好多連燈偉大事蹟就會失傳

連燈史官請受小弟一拜

睇見你嘅文字

就好似親歷其境見到你個人一樣

feel到你一路打字

嘴角微微揚起

意氣風發果個樣

有youtuber 都有啲唔係既

係咪太貴啊。。。我都有design tee賣
雖然唔係for商業用途

賣bees hoodie啦一定發大財

又黎

太大件，個樣唔討好，實用都冇用
你呢d題材嘅嘢整細細件比較好

其實垃圾嚟...買完返嚟罷同好「野」塵

可以暖手架

生不逢時

巴打 你唔撚識就摺埋彈開啦
懶撚曬寸嘴咁 on99

今年賣D咩
上年比人屌完 唔覺唔覺又一年

我上年入左十件諗住炒 但今獲賣撚哂啲bees都唔得掂

講真 $20都唔會買....

留名睇真心

放過人啦屌係幾慘既

又binc

雞嘢

不推文啦

暖手杯要夠大先會暖

我地依家已經蝕住賣

當件貨唔吸引 就唔關自唔自家設計事你需要反省既係點解自家設計產品賣的咁差 而唔係點解Pokemon 咁好賣

不如話可以拎嚟擺

屌你，假post又唔講明

岩

D款好柒。

ching打完依篇尷唔尷尬？

唔係發達
係用成本價畀嗮連登仔
網上賣埋啦
去邊度買都唔知

屌，又binc,
笑撚到我仆街

地點係點 宣傳幫你清貨

20蚊條女賣唔賣？

尊重下啦 我地已經好慘

到底有幾多新會然……

嘻我發現我柒左
樓主放過人啦

大雞樂咁出名都唔記得
你唔係太後生就係腦容量得25mb

Old news is so 唔識串

個設計我地好滿意 本身諗住會大賣...

屌你老母無開圖淨係睇到和你宵

又loop

點解要拎住個杯暖手

個外貌真係唔好睇
唔夠吸引囉。

有時天氣凍 暖住手睇戲好撚正

屌你考古

又bin

笑死

你真係覺得香港個天氣要暖手？
日日短袖加外套，低幾度就一件hoodie搞掂
羽絨幾年無著過

賣野要諗如果自己係消費嗰個會唔會買
如果你以前行咁多年宵都冇買過暖手公仔
咁點解你會覺得好好賣

設計有啲意思，引起買家共鳴，人哋先會有興趣買

你哋滿意，我哋就滿意？
你咁諗點做生意呀
pokemon 大賣就好正常，本身知名度高

太貴了？定無人流？

影到有條友入左吉野家食飯

#174 回覆

咁又點 一定要識佢？on9 post 照屌

我user id就 大你少少咁啦新會然

睇完個topic再睇個名已經想笑

又撚

我年年都買

羽絨有人係特登買去旅行著唔係淨係香港但係暖手公仔淨係屋企先有用依家你自己洗唔洗暖手啊？如果唔洗咁其他人又點會買？

睇完你地賣野啲思想就完全明點解失敗
下年醒啲

得罪講句
其實你有冇諗過..
係設計問題-0-

太大件啦，香港唔凍，連暖手包都無用過

你都幾好笑
bin c post 連雞年相都有埋
樓主覺得奇怪原來好多人唔知都唔得？
你段文我有話過唔認得咩 你估個個好似你咁25mb

到底有幾多新會然

呢啲現實應該真心膠黎

咪笨柒喇 玩左兩年都唔知就抵俾人笑
仲要死撐

on9仔
以為黃色經濟圈就可以粗製濫造？

咁多真心膠
睇user name都知乜料啦

因為今年無冬天.......

唔係咁多人唔知呀？
呢單嘢以前少咗好耐

咁你可以退出商界
從商做到你咁客氣，難怪營業額咁慘不忍睹

一陣比人話我人血饅頭=.=

上年賣剩？ 豬年鼠年又係賣雞？

睇到樓主個名笑到仆街
係我真心咗定係真係有咁多人唔識大雞樂

嗰兩舊「嘢」真係無乜吸引力......對我而言。Anyway, 樓主努力，希望在明天。

真心睇完想買 樓主檔野係邊到黎

屌你老味年年都攞出嚟binc

唔只年宵 各零售行業都已死
即係個個有錢都唔敢亂洗
冇錢更家連街都唔想出
攬炒中 忍下啦

拉

我笑到喊

豬年鼠年啲熟食檔都唔會淨係賣豬肉鼠肉啦！

成千件貨 今次真係同堆貨攬炒

睇返2017果個post真係笑到喊

全部都係新會然

老實講望落真係唔會多人買

又鞭

其他人夾番d比佢啦

用啲好啲嘅sales la

屌3年前去都無印象有呢舊野

Binc

好多真心朋友唔睇user名

真係麻麻地 唔係想落井下石

香港好耐冇真正凍過啦..

咪又係果啲集體回憶gimmicks
我記得10年前中學va堂都教呢啲 茶餐廳 70年代 黑膠碟 流行文化懶係嘢
呢條橋都真係好舊

屌唔怪得咁熟
心諗冇理由架，行埋咁多個明明好多原創幾正

想知佢地班朋友絕晒交未

件事一年都無
啲人咁都唔知

屌上年見過呢個post?

大佬而家肺炎緊

差啲唔記得左大雞樂

條友玩嘢㗎唔好咁認真呀巴打

我地自家設計架

但自家設計都要迎合市場，嗰設計老實講真係麻麻。

樓主係咪前年有份夾蝕到癲能jor

講啦，真心想黎睇

我明 根本無得打
個個買 侵權野 連豬連狗係好正
要買就買義賣果堆

但好多係本身設計有問題 母雞

location? 圖?

老實講...每個人屋企都有十幾廿隻杯

有冇諗過係自己設計差唔吸引人買？

估唔到係膠post入邊見到真心戇鳩仔

無

今次真係學到嘢

最後兩日！

下年再出黎啦

Thanks啱啱google左

屌！成個post同上年嗰個一模一樣，我仲以為入咗時光機。

冇圖 冇地址